香港示威者入選《時代雜誌》互聯網25大具影響力人物

香港示威者入選《時代雜誌》互聯網25大具影響力人物

美國《時代雜誌》公布互聯網25大具影響力人物，香港示威者榜上有名。《時代雜誌》說，在反修例示威活動中，無單一領導者，示威者使用網上討論區「連登」及通訊軟件「Telegram」決定行動，包括遊行至外國領事館，以及包圍警察總部。文章引述一位Telegram示威頻道的管理員形容，過程是「直接民主」。《時代雜誌》又說，網民在討論區令示威行動的帖文引起關注，Telegram的投票及聊天室功能，令示威者迅速動員或改變策略，而示威活動提示、法律援助資訊、諮詢及情緒支援，都是透過網上進行。 除了香港示威者，上榜的亦包括美國總統特朗普、英國哈里王子與夫人梅根等。

2019-07-17 07:42:32 (1) RTHK news

係呢度想credit埋Times 冇提到既手足，包括梁先生，Zhita等人，琴日提堂既沙田手足，大量被捕義士，前線幫拖議員，沙田柚，光復上水屯公既手足。事實証明，團結可以做好多野。廢話少講，

721 見！

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

Push

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

Push

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

Push

重申：我們連登都是愛黨愛國愛港的